（求狠批）英國自駕遊

話說小弟我3月尾4月頭會去英國10日，頭3日去啲遠啲既地方所以諗住自駕遊，求狠批行程

Day1
London > Windsor > Bath > Stonehenge
Sleep at Bath

Day2
Bath > Oxford > Bicester Village > Richmond Park > London

Day3
London > Brighton > Seven sister cliff > Portobello market

基本上呢d地方火車係超方便

你第4日打後個行程係點？

同埋第3日唔會夠時間由london跑落Brighton玩埋7妹妹再跑返上London
你要留埋時間出入london/M25/M23會塞車塞到仆街

Bath落Brighton都係唔好諗
渣4粒鐘車 條路又未必好行

利申：試過Brighton-Southampton-Bath
渣到媽媽聲

會去法國啊

好似好走緊看花喎啊清

咁我諗你cut左南邊佢會好d
當你係Heathrow落機

Heathrow>Windsor>Bicester>Oxford (sleep)

Oxford>Stonehenge>Bath (sleep)

Bath>(Bristol)>London

咁樣會好好多，如果唔係你一去到打個卡就要走，乜都睇唔到

另外就係留意日照時間，行車時間，塞車時間

利申：你想去d地方渣車去過幾次

佢bath同Brighton太遠啦
跟本唔岩路

如果真係好想去Brighton
就

Heathrow>Windsor>Brighton (sleep)

Brighton>7sis>South coast (是但訓)

訓醒>Leeds castle > London

巴打好詳細 你住係英國？

如果你留多幾日英國
就可以諗下

London>Brighton>Cambridge>Oxford(Bicester)>Bath>Windsor>London

不過Brighton上Cambridge同Cambridge去Oxford條路都係一般，唔太好渣

玩左西面先啦，3日其實都唔係好夠玩
下次去再plan過啦

搭火車好過啦清
揸咁耐車好用神
仲有其實三日係完全唔夠玩

因為我睇過啲火車費都差唔多貴，甚至再貴啲，咁渣車可以慳番啲時間

你幾時去？
Advance ticket 平好多架喎

慳時間可能係假像
租車唔會有日本台灣咁快手
我上次係scotland租車搞左個幾鐘先揸得走架車
另外租車還車前後transportation又係時間
仲有入油／泊車，其實好多野煩
搭火車可以係車上面休息，舒舒服服食下野同朋友吹下水
落車走得無手尾跟
唔好攞苦黎辛啦清～

我4月頭，應該係peak period

巴打好熟
想伸一伸手
遲d manchester入
想玩4，5日uk
之後落法國
有無推介

我琴日先買機票
乜都未睇
第一次去

幾多月去？想北上定南下？

6月
想南下
唔該巴打
同埋我有車牌可以自駕

Man>Peak District>(Birmingham)>Oxford>Bath/Bristol/睇石>Windsor>London

唔睇風景可以唔去Peak District
Birmingham 可去可唔去 冇咩特別
不過Peak出返黎中除站訓教幾岩

唔該巴打
等我參考下
想問下你呢個行程係與我自駕遊？
去石嗰度呢係咪自駕遊會方便啲

第一日有d趕 同埋應該去左stonehenge先
如果對stonehenge唔係太大興趣
可以行a303 邊搾邊睇
果個位個個都慢慢搾睇舊石 睇完就順路繼續去bath

無錯 birmingham完全無野睇
或者可以考慮去startford upon avon 同埋blenheim palace

點解要落bath跟住去睇石之後再返bath訓

係自駕
識渣車玩英國係一定要渣車
因為火車實在太on9
另外諗起d行李要係火車站拖黎拖去
真係仆街

講埋先 睇舊石只係用黎打卡
10個9個去完都話on9
第10個就會話坐架死人巴士入去咁撚貴唔知做乜

去唔去自己諗